覺得自己好大隻／好撚好打嘅入一入嚟，想同你地講幾句說話

諗左諗，都係唔敢講
阻你時間唔好意思
可以出返去啦大佬

推

sorly大佬

你唔膽講，我幫你講
在座各位都係垃圾

你死啦

唔關我事啊咁多位大佬

推比大隻佬睇

我d肌肉簡直完美

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

如果你知我係邊個

再嘈你死梗

My power powerful, fight me

巧京

石器時代？

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

always chow po

i know thai hand

叻啦叻啦

我一拳打到曹星如入icu

波台最好打係世界情色王，你直接搵佢啦